個個都問儲蓄保，我又想問

一年大約可以草落65k，咁係應該買醫療保+儲蓄保in case大病攞唔到舊錢定係乜都唔撚買等十五年有100k上車？

儲蓄保呃鳩人

15年咩儲蓄保都回到本啦

儲保首先你唔好預供滿可以回本。

真係咁好彩供滿就由得佢繼續維持個保險效果，除非等錢使都唔好攞。

如果你第一日就諗住供滿即攞錢，我得一個意見，唔好買。

原本就係諗住供滿即攞 唔該晒巴打

屌儲蓄保既可唔可以答我

3年期，年利率2.7%，100% 保本，有咩好屌

上年買收息股既，本都蝕埋啦

咩公司咩plan 有保證2.7%？ 想買

2019全年通漲率3%
你2.7%...

買咗收息股就真係淨擺等收息？
見勢色唔對唔識自己走？要人擡埋你先肯走？

你咁樣真係最啱買儲蓄保嘅

btw 我都唔buy 儲蓄保
但你投資點樣先係勢息對
講廢話

利申有牌 唔好買

立橋最近有短期 2年供 5年完
保証 3%

唔識投資咪買 d錢又唔係我既
只能說比多小小努力學投資會仲實際

你太少錢，淨係買冇儲蓄成份嘅醫療保

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

[quote]呢個blog貼左簽名張單同埋今日非保證變成幾多
好撚慘就算死撚咗都小左30幾個
兩個仔冇得讀大學

純儲蓄保for啲唔太會投資既人 但一定好過你擺銀行主要係抗通漲

危疾醫療+儲蓄就for你真係咁好彩 無病無痛 咁你都可以選擇拎反啲錢出嚟 咁都好過你等錢洗但又用唔著份保險 變相多一個選擇比你

利申有牌

唔識投資又唔想放銀行都買得既

呢度巴打覺得搵得唔夠姐

支銀香港，剛剛上去睇，變左2.05%了，3個月前都仲係2.7% hkd，2.8x% usd

同埋揾AA 好煩，成撚日煩住晒，我20% 資金做美元儲蓄保3年期，當不動產